Smartone sales請入，想轉台

請問而加有咩plan? 要6gb以上，唔該哂！

數碼通d sales西撚到仆街
簽約果時講明買iPhone7平1000
落到門市又話offer完左
足足搞左我成個月先出到部iPhone
簽約條sales仲要潛埋水

有沒有$108 plan?

smartone sales: 而家用緊SMT正價$502 plan 11月到期
如果而家簽你個無限plan 可唔可以當而家開始你個30個月？void 左我本身份約